環球時報：香港預料會宣布周末宵禁

因為工聯會出來了？